突發 夜期最高見31341

仲以為你講笑

係咪有人入左野

邊個咁撚錯制

留意11月12月3月都有高價成交左
細期無事

股joy!

31342 係夜期最高可買價
比我都沽

哇，如果有人set左止蝕盤咪仆街

1400*50 一張7萬蚊

點解會咁

肛交所話唔係錯價

咁玩法仲有人敢過市

期指喎

大期出事喎

咁咪有好多人無啦啦爆左倉 有d股票行會50%虧損期指自動斬倉

係大期先高見31431

夠按金咪唔會比人斬

聽日是但買一隻細價股都升

頭一分鐘成900張成交，應該觸發左唔少止賺止蝕盤

冇set 既話算好彩。set 左止蝕果d

有大戶被斬倉

聽電台講無收到錯盤通知

聽日買牛？